[
    {
        "randomId": 61
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    }
]